<!DOCTYPE html>
<html>
	<!-- FAQ PAGE -->
   <head>
	<title>FAQ's</title>
	<link rel="stylesheet" type="text/css" href="stylesheet.css">
   </head>
<body>
	<nav>
	<a href="file:///C:/Users/Zach/Desktop/LITW%20Homepage.html">Home</a>
	<a href="file:///C:/Users/Zach/Desktop/LITW%20FAQ.html">FAQ</a>
	</nav>
	
	<h1>Frequently Asked Questions</h1>
<p>
Q: What characters are available to date?<br />
A: Mae, Bea, Gregg, Angus, Germ, Selmers, Lori.<br />
<br />
Q: Isn't Lori underage?<br />
A: The game is set four years after the events of NITW, so Lori is of age.<br />
<br />
Q: How will dating Gregg and Angus work? Are they going to be broken up?<br />
A: Dating Gregg and Angus will be a poly realtionship, so that the precious gays don't split.<br />
<br />
Q: What engine and code is the game being developed in?<br />
A: The game is being developed in Unity, with Yarn for the dialogue, and the code is C#.<br />
<br />
Q: What will the player character be like?<br />
A: The player character will be able to be customized, using the races seen in NITW and choosing from male, female, and ambiguous genders.<br />
<br />
Q: When will the game be released?<br />
A: There is no set date for the game's release, as the devs all have lives too, you know. The game will be out when it's out.<br />
<br />
Q: When did the game begin development?<br />
A: August 4th, 2017 was the beginning of development.<br />
<br />
Q: Where will the game be available for download?<br />
A: The game will be available to download on itch.io.<br />
<br />
Q: Will the game have voice acting?<br />
A: No, sadly, the game will not have voice acting. You'll have to imagine your own voices for Mae as you two smooch it out.<br />
<br />
Q: How far do the relationships go physically?<br />
A: The lewdest it gets is smooches, you perv.<br />
<br />
Q: Will the devs be datable?<br />
A: Sadly, no. We can't date the amazing creators of this wonderful furry dating sim.<br />
</p>

</body>

</html>
